今日係我太太孫彩瑛隊TWICE五週年大喜日子 尚餘最後幾小時 大家有咩祝福說話?

定延

5周年快樂

快啲4

啲圖濛撚到

一野轟落去

好聰明

啊啦瓜巴啦吧

TWICE 再續七年

永遠的T寶時代

腎b

我二房

sana >>>>>all

Shut up please

希望mina唔續約
同我結婚

定延終於消失
拉高返平均顏值
希望多腎都消失埋

米咁衰拉

收山退隱專心做藝術家算啦

同我相夫教子

你夠牙腸打？

佢已是我手下敗將